Запустить проект - docker up

Было принято решение сделать статистику найма/увольнений сотрудников графиком, а не числами. Так как это более показательно и удобнее.

База данных стоит на удаленном сервере, ее не нужно разворачивать.

Запустить проект - docker up

Было принято решение сделать статистику найма/увольнений сотрудников графиком, а не числами. Так как это более показательно и удобнее.

База данных стоит на удаленном сервере, ее не нужно разворачивать.

